傳林病得淋病明天下台

無 fact check